屋企停左水 翻唔到工

住村屋中間嗰層 起身無啦啦停左水
牙又刷唔到 頭又洗唔到
直接射左波

慘左D喎

問緊鄰居係咪洗水缸
好彩尋晚沖左涼先訓

返公司搞